曼聯超級水貨又傷！蘇帥今夏第一個清洗他

山齊士（A.Sanchez）也許失去了他在曼聯最後一個救贖的機會。對陣哈特斯菲爾德的比賽，山齊士正選出場，表現平平，而且他又傷了。英國媒體稱這很有可能將是山齊士最後一次代表曼聯出戰了。

蘇斯克查（O.Solskjær）上輪點名批評了馬迪爾（A.Martial）的表現，認為他在場上不夠積極。所以今場比賽，山齊士獲得了正選的機會。一方面，蘇帥想給馬迪爾一些壓力。另一方面，蘇帥也想看山齊士究竟能否慢慢找回巔峰狀態。但智利人又一次令人失望了，他在場上仍然在夢遊，射門次數再一次掛零。

山齊士堪稱是曼聯歷史上最大的水貨。山齊士今季為曼聯聯賽出場了850分鐘，射門17次，只有1粒入球。入球與射門比率為5.9%，今季山齊士總共為曼聯創造了20次有威脅的進攻。這個數字是曼聯所有鋒線球員當中最低的。而且，山齊士今季超過三個月是在養傷，球隊對他的使用率低得可憐，山齊士上一場為曼聯踢滿全場還要追溯到2018年的8月10日，距離今天已經有265天了。

但曼聯卻為山齊士付出了巨大的經濟代價。雖然說山齊士只是與米希達利恩（H.Mkhitaryan）交換，並沒有付出太多的轉會費。但山齊士的簽字費以及他的週薪高得嚇人，週薪也是英超史上最貴的。根據媒體《足球解密》的消息，曼聯在山齊士身上支付的費用已經達到了3000萬英鎊。

除了這些支出之外，山齊士超高週薪的負面效應也在曼聯隊中蔓延。他打破了曼聯的薪資結構，在最近迪基亞（David de Gea）就向曼聯索要了跟山齊士同等週薪的合約，但被曼聯拒絕，這或許也是迪基亞最近低迷的原因之一。接下來，普巴（P.Pogba）等人如果續約的話，週薪肯定也不會比山齊士少。因為從表現來看，迪基亞、普巴等人是有理由索要跟山齊士同等價位的合約。當初，哥迪奧拿之所以沒有簽下山齊士，就是為了不打破球隊的工資帽，但曼聯卻急於搶下山齊士，並沒有考慮那麼多。

蘇斯克查在賽後被問到山齊士的問題時，他表示：「我不知道他今季能否再上場，我不清楚他的傷勢。可以肯定的是，今場比賽也許是某些球員的最後一場比賽。」從蘇帥的話語當中不難看出，山齊士在今年夏天是難逃被清理的命運了。

根據《每日郵報》的消息，為了順利賣掉30歲的山齊士，曼聯願意貼50%的薪水，承擔每年1300萬英鎊的薪水。即便是這樣，山齊士也很難被賣出去，除了經濟原因之外，山齊士頻繁的傷病以及低迷狀態是最大的原因。意大利媒體稱，祖雲達斯在今夏有意引進山齊士，但這仍然將是一筆非常複雜的轉會，目前八字仍然沒有一撇。正所謂請神容易送神難，即使曼聯賣掉山齊士，也要付出巨大的經濟代價。

蓋又jer

其實一直唔明，你賣佢，仲使乜幫佢俾50%周薪？
條撚樣同下間球會簽約，唔係仲好意思開50萬下？

轉頭SO B係第一個俾人清洗先

你唔比50% 點會賣到出去
(我覺得50%都唔會賣到)

你估隊隊好似傻西曼咁ON9會買條廢柴咩
你唔出50%人工邊隊會買
山狗無人買咪留隊等收錢囉 唔通會自己走?

問題係 減人工就唔走
睇今季 山齊士 都擺明唔介意 冇得踢
一年3000萬
三年就9000萬

出一半 都要二十幾萬
有幾多隊俾得起

有5會?

你on9 定點
簽左約

仲有邊條水魚肯買

唔識用

學支那人囉
合約係歷史文件

都知自己退化咗, 又臨近退休年齡, 畀著你會唔會走？

Ching你真痴定假傻呀？

係場邊睇波就幾千萬
打工仔夢想

學強国咁反口

球員唔肯轉會 點賣
一係曼直接毀約 應該賠得重金

仲有3年幾約 9000萬鎊

要洗一個球員冇話洗唔走嘅，早兩年朗隊都係全隊最高又sub住出糧，咪又係走咗

朗尼點同

點同 朗尼愛華頓明叔
回家係朗尼開心

依家爺爺走左 阿仙奴都唔係以前既阿仙奴

薪酬架構已經比佢破壞左
趕佢走都救唔到幾多

Yes 蓋清無jer的

笑左 咁味坐到完約出足糧走囉

點解咁全能都要賣走

是但加盟一隊都係愛回家啦

你當曼聯高層on9咩

下年歐霸巨星靠佢

坐夠咪過中超搵下一條水魚

牠

祖雲達斯在今夏有意引進山齊士

又中

所以依家已經係家啦 仲走咩鬼

374真係打工仔英雄
場邊坐三年就9.477億港元（10.53=一英磅）

49000大把錢 驚閪

老老柒柒,就算鰻貼一半(250k)都無幾多隊接到貨

金錢足球始祖修爾斯隻夏薩特都係200k一個禮拜咋

說話唔係咁講呀，朗隊返到拖肥都比人送返去美職

你問下華生先

我不嬲都撐佢
踼波為左人工者

佢係香港打工仔既理想

曼聯都有幫手比人工

佢呃撚晒全世界 講到為爭標轉隊

呢啲表現,心態邊有水魚肯要

邊個傻閪會幫你接貨？

唔要咪高價坐場邊睇波

一陣踢返起樓豬比獌抄家都似

人工事少，做壞晒個風氣事大，正常人都唔會買，50%都嫌貴

走左仲邊有人幫手簽attendance同做功課

佢幾歲而家？

琴晚場波佢表現唔算差喎
不過咁高薪但成日傷實比人怪

而家咪一樣情況

出到咁的人工
唔係打得唔差就係OK
出到咁高 你係期望佢係球隊唔得個時可以憑一己之力拉返隊波返來
山狗係阿狗個時就有E種能力 一過左獌就連普通球員都比唔上

我曼文員前三夏格維斯，山狗，宗師

唔踢唔緊要搬部琴係主場場邊叫佢彈神魔協奏曲對手驚到瀨屎都似

點解山神可以簽三年？
唔係話過左三十簽最多兩年咩？
曼聯點對得住hehe mata 爆炸頭

Cls

其實係4.5年

洗嗰300k週薪定洗嗰500k週薪嘅易？

一定要炒左木神
做呢d c位最緊要係建立系統
而唔係搞爛個系統

當年朗隊續30萬嗰陣一樣係英超最高薪，仲要係曼聯功臣兼名叔

好撚同意

中超啦

2019仲有人信......

呢個炸彈真係好難拆
邊個天才 offer 份咁嘅約俾一個咁嘅年紀嘅球員
用同一筆錢做轉會費都冇咁大鑊
而家仲搞到隊內連鎖反應
老實講
如果我係 sanchez ，咁嘅年紀
我都會為咗呢份咁優厚嘅人工賴死唔走

yes. 一個星期 50萬鎊

日日返工被人屌 被人笑 都根本無所謂

好似以前玩FM 特登add最憎果隊係咁用頂薪買續垃圾等佢破產

自從山齊士加盟曼聯以來，圍繞著這位英超天王的爭議和討論就從未停止過，一方面，被寄予厚望的山齊士一直沒有在曼聯拿出有統治力的表現，另一方面，山齊士的超高薪水都引發爭議。

英媒BBC曾透露山齊士的年薪為稅後1400萬英鎊，折合成稅前週薪則超過50萬鎊/週。而近日，《鏡報》援引《Football Leaks》報導揭秘了山齊士薪水的具體構成。

報導中稱，山齊士的常規週薪為39.1萬鎊/週，另外他的薪水中還有一定的表現獎勵，其中就包括高達7.5萬鎊的出場費，換句話說，只要山齊士每週出場1次，就能至少拿到46.6萬鎊的薪水（入球獎金等條款未透露）。另外，山齊士每年還能拿到110萬英鎊的簽字費。

山齊士加盟曼聯後出場22次，攻入3球。《鏡報》計算，算上基礎週薪+出場費+簽字費等款項，山齊士已經從曼聯身上賺到1448萬鎊薪水，也就是說，山齊士每出場1次曼聯要付出超過65.8萬鎊的薪水，山齊士每攻入一球曼聯要付出483萬鎊。

（長歌）

大家誤會晒, 佢未必拎到50個
底薪只係: 山齊士的常規週薪為39.1萬鎊/週

40個都FATFAT啦

掛靴啦又無人要，又廢，又唔受歡迎
邊隊簽佢都係負累
又唔甘心去養老聯賽垃圾

要掛靴都坐撚埋依幾年先啦
食埋依3年人工成世唔洗做

其實呢條友係咪報大數
喺阿狗已經係chur埋最後一段全盛期

電叻成為最後贏家

咁要無恥賴死唔走都大有人在

南美，非洲人好興

我諗起好似之前新特蘭個Jack Rodwell咁
喺英冠攞7萬週薪 又無得出場
搞到新特蘭簽唔到人之餘 仲要炒啲球會職員養佢
成個市既人屌佢走都唔肯走 喺度扼飯食

呢個先係我想要既答案